PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區（135）偽毒出曬街 等咁耐都冇人開

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

簡單直接地睇到佢人格

pd48 時期：
三、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 到後期淨係識痴住話題性高既nako

四、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
五、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

六、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
七、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

八、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

《PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區》是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，推出的討論區

食屎啦mnet

除了曹柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

發起咗4tune8出道 網上請願
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

第一屆連登PRODUCE48團體照____大賽正式開始

Lm

LM

偽毒無人陪出街所以用瞓覺嚟虛度光陰

留名

個身高

留名

又黎

PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區（124）矢吹奈子集中討論區

1.

2.

3.鹿ss

4.彩元

5.

6.https://
好野

7.矢吹奈子世界第3!!!!

8.大家預備送電話

9.izone 同長頸鹿ss vlive分析

10.180909 櫻花 755更新
我沒有睡覺

11.我變禿了,也變強了櫻奈機埸圖

12.4846產品特別推介:海天日本代購

13.櫻奈:不如一槍打死我
8/31 プデュ生放送
9/1 朝帰国→握手会
9/2 シアター千秋楽
9/3 RESET自主練
9/4 収録→撮影
9/5 収録→撮影
9/6 RESETリハーサル
9/7 Mステ生放送
9/8 韓国→IZ*ONE
9/9 朝帰国→握手会
9/10 RESET初日

14.有錢買貴野俾新團 無錢買野俾自己兩個女

15.彩元，柔b，權f站聯合中字
vlive

16.

17.十夢showroom

19.

20.

21.180909 矢吹奈子推特更新

天氣越來越冷了
大家小心別感冒了
最後的照片是剛好埋在APEACH頸枕裡的奈子
。。笑
被咲醬拍下來了

22.hi chan

23.握手會@nako

24.後宮大爆炸

25.nako mail

26.牙尾

Nako頭先仲上指原sr 唔識攰

整合一如以往地高汁

個po假架